印度餐飲酒店協會宣布不接待中國人 ，小米用「印度製造」標語遮掩招牌

「不再接待中國人」，這一決定涉及7萬5千家酒店，得到了當地餐飲酒店雇主協會這一當地最大行業協會之一的支持，他們拒絕繼續接待中國顧客，協會主席Sandeep Khandelwal表示，會以此來「支持印度政府，尤其是現在和中國已經處於半個戰爭狀態」。

法新社新德里站指出，小米手機本來在印度市場頗受歡迎，在當地還擁有工廠，但近期已經開始遮掩其店面與標識，用巨大的“印度製造”標語蓋住。小米孟買店的店主Jignesh表示，“公司負責人讓我們這麼做，因為我們要自我保護，避免受到示威者或者是政治人物的潛在衝擊，現在反華情緒很高”。但Jignesh也指出，“市場對於小米智能手機的需求完全沒有減少，人們繼續買得很歡”。

======
Twitter戰線

推

支人與狗，

屌
禁錯

支那已經將周圍所有斴居得罪哂
恭喜

［行動po置頂］全民報哨

Jignesh也指出，“市場對於小米智能手機的需求完全沒有減少，人們繼續買得很歡”。
咖哩佬

我地中國乜乜，我地中國柒柒，以後我地就用呢句造句，我地中國最叻偷咆拐騙，同散播病毒。

大部分燶到仆街

小米有冇取代品

香港一樣大把黃絲食m記

印度佬冇錢
唔通叫佢買iphone咩
所以大陸平價手機佢地基本上避唔到

輕輕一推

狗與支那人

強大的中國，還不出手嗎？

如果重慶大廈印度餐廳唔接待普通話人
我會去懲罰佢

維尼包圍網

印度先係我地朋友

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

大把人冇乜錢

NMSL
NO MORE SECRET LAW

印度佬拿拿臨同Asus傾下計啦屌

Namaste

唔買小米一樣有其他中國雜嘜牌
小米華為喺印度算大牌子，有更多聽完個名都唔知係乜

三星都有好多平價手機

[求Pin] 民陣 : 7月1號 14:00 維園集合！

Nokia 加油啦 印度好大個餅等緊你食

推上twitter

直接打柒支那人啦

問題係雜麥牌個質素同小米真係差好遠
1000蚊機嘅話小米真係無得輸

Samsung 一直有打緊印度市場

samsung爭氣

係喎Nokia都平

蝗語造句練習：
我们祖国______________
______________自古以来就是中国领土
______________不许干涉我国内政
______________的说法是根本的双重标准
中国一直为______________而努力
______________必须付出代价

阿三真係團結又有骨氣！

所以Nokia 先出全力出平機同轉去印度生產。

早幾日one plus先話瞬間賣晒...印度巴打加油呀！堅持ABC！！

講真Nokia QC同質素未夠小米抵屌，希望佢地繼續加油，的新機成日只聞樓梯響

咁匪米有中共資助，成本實平。

貪平

老老實實NOKIA睇佢用料似乎同屌米都係同樣果的廠，佢係可能貴多個Android One同蔡司相機，但係性價比同屌米都係有距離。

一開始佢地定價係中階當高階賣，依家就比較貼地左

Nokia 正路就富士康造，不過再平價機就判左出去，不過好睇富士康個廠有無空閒產能。

Samsung Apple sony個d太貴

如果印度肯打 至少唔會輸先

陰公
小米去到邊都咁不受歡迎要遮住個名
無論香港定印度

唔陰謀論講資助，佢啲科技都唔使研發嘅見人有乜好用就照「參考」，點同呢啲公司爭

成日話歐美唔可以冇咗中國市場
中國就完完全全唔要印度市場
小學生治國真係好撚恐怖

retweeted

過多幾個月咪知龍與鳳
而家先一兩個禮拜

仲有巴基斯坦

雜種會唔會令印巴大和解

三叔啲平機真係電子垃圾

有人出we are hongkonger not chinese啲t-shirt未

幾年前都著緊

邊到有得買

印度人好波

Dillon, you son of a bitch